邊度仲有得洗牙？

睇開嘅牙醫都因為疫情關係不設洗牙，宜家仲有邊度可以洗牙？

屋企

同問, 想知邊度比較抵

Cwb Dr smile

前排先洗完，前幾日仲整完牙。
呢間幾好的，一直都係去呢間。

不過就唔係話好低。

不過都唔係好貴既

即係幾多錢

洗牙500$，補牙700$ 一隻